銅記手足小心大圍捕！！

唔係散水撚，但希望大家提高警覺
Fr 二手料

推

push

出得黎既手足已經諗過所有風險，尊重前線一切決定

散水先 返屋企休整

Push

見到引戰狗唔使覆

推 入夜啦手足小心

食撚咗屎？

你老母床上功夫